[夾band]廢J vocal搵band夾

小弟行年廿幾

乜都聽乜都想玩想試

識結他、小小樂理

聽開 OOR, The 1975, Linkin Park, 草東, BMTH, Pay money to my pain...

希望有band可以收留小弟

ptp

push

冇人夾band